[圖]呢位日本JR啊叔想點對個女仔..抽水？

仲要扯哂鼻鼾如入無人之境

成車人都鄧個女仔可憐

Push

梳 開左成晩ot 太攰
落車有同個女仔say sorry

Ching咪借機抽人地水

抽完水要休息